得罪講句 問豬牛羊食得點解貓狗唔食得果班真係瘦蚊仔

好似想証明比老師睇佢啲非現實低能想法好有見地
番去讀小學啦

不肯面對現實

你乜野事？

試過返唔到轉頭

哩位清就識食

啱，想食咪食，使撚上連登問咁多

叫開「瘦蚊仔」㗎咩
唔係「細蚊仔」咩

要問過老師先食得

樓主鄉港人

唔明點解要問 四隻腳背脊朝天嘅都食得架啦

食得就食 咁都要問真係兒登仔

Real

可憐下班人啦
人地智商比正常人低已經好慘

樓主再係咁應該會得罪全個連登

呢啲垃圾真係要block左佢

躝番出去啦

得罪講句 樓主問啲po完全無建設性